神駒新歌試唱：《殘獸胃》全首完成！（原曲：情已逝）

Sze Tat Chau
昨天 13:41 發佈 ·

《殘獸胃》全首完成！（原曲：情已逝）
是誤會 定係啲篤數太易計
時時圍爐 全因錯誤地維繫
乞衣的你 已是錢財盡使
陪你身邊只有燶西三國與腎弟
滴著淚 為什麼view數錯誤計
從前紅旗 如今已是沒聯繫
偷呃拐騙 社混全是掘金
是那始終不變CAP水兼作弊
殘獸胃 你天天乞課金像隻癲雞
反骨兼無義氣 無窮錢財已消逝 沒法可重計
殘獸胃 你乞不足課金便已歸西
雖街邊再遇你 陳雲豪情似水逝 黃洋莫再提！

特別鳴謝益友Alex, Caster, Keying

仲有：

《陳雲陳雲》（原曲：求神）
陳雲 陳雲
誰知佢係無聊無能
還鳩噏吹水過份
徒孫繼續成為煩人
Facebook打丁亢奮
空軍司令夠「近」
齋talk先係猛人
講笑搵第二個笨
建立城邦係要搵鬼襯
Wan Chin實情太薄倖
一天到黑都鬧人
開咪突然覺頭暈
課金去充電至有癮
空軍司令送贈
一打keyboard布陣
寫文寫著你
佢話贏梗你心都震

【老師又中】吸血雙星

詞:無敵神駒
唱:元朗劉青雲

屹屹屹屹屹屹屹
為課金乜都肯制前世
暴跌捐款心翳滯無謂
洋達秀慧一味靠搵丁
吸血雙星綽頭勁
亂博懵昆金主確唔曳
做慣篤數經已係成例
洋達秀慧一味靠搵丁
吸血雙星眼瓊瓊
云根如選過 狂輸都無時定
誰也都清算 清光唔使㷫
做老千梗好搵過虫太
扮晒採訪真正係滑稽
洋達秀慧一味靠搵丁
吸血雙星怕現形
屹屹屹屹屹屹屹
洋達秀慧一味靠搵丁
吸血雙星眼瓊瓊
云根如選過 狂輸都無時定
誰也都清算 清光唔使㷫
做老千梗好搵過虫太
扮晒採訪真正係滑稽
洋達秀慧一味靠搵丁
吸血雙星
吸血雙星
吸血雙星
怕現形
屹屹屹屹屹屹屹
屹屹屹屹屹屹屹
屹屹屹屹屹屹屹
屹屹屹屹屹屹屹
屹屹屹屹屹屹屹
屹屹屹屹屹屹屹

依隻好笑

d 屹屹屹

皇后大道閪同課金八兩作好未